# novel

- title: ジェノサイド・オンライン 〜極悪令嬢のプレイ日記〜
- title_zh: Genocide Online ～極惡千金的玩遊戲日記～
- author: たけのこ
- illust: 久坂んむり
- source: http://ncode.syosetu.com/n7796fc/
- cover: https://pbs.twimg.com/media/Dy6akWDVYAApNtb.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2019-02-09T05:26:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0100

## series

- name: ジェノサイド・オンライン 〜極悪令嬢のプレイ日記〜

## preface


```
――――這是發生在與你所在的世界有着稍微不同歷史發展的日本的故事。

這個故事講述的是，一位日本的大小姐為了消除日常生活的壓力，向如現實般真實且擁有高自由度的最新款VRMMORPG出手，而她的反派遊戲行徑在起始之城掀起了混亂的漩渦、轉眼間就擊潰了黑社會組織、甚至還造成了政變，最終使得她被眾玩家冠以「屠殺者」、「徘徊的Last boss」、「唯一一個玩着不同遊戲的人」、「Raid boss」、「無慈悲」、「如字面般的人禍」的稱呼、並在各種意義上變得有名的人，這樣的她的玩遊戲日記。


＿＿＿あなたとは少しだけ違った歴史を辿り発展した日本での話。

これは日本のお嬢様が日頃のストレスを晴らすために現実と変わらないくらいにリアルで自由度の高い最新のVRMMORPGに手を出し、そこで悪役プレイをしていくうちに始まりの街を混乱の渦に叩き込み、裏社会の組織を片手間に潰し、果てはクーデターまで行ってしまい、最終的にプレイヤー達から『ジェノサイダーさん』『徘徊するラスボス』『一人だけやってるゲーム違う人』『レイドボス』『無慈悲』『文字通り人災』と呼ばれ色んな意味で有名になっていくプレイ日記です。

===================
日刊ランキング1位獲得致しました、これも皆さまのおかげでございます、本当にありがとうございます。
===================
週間ランキング1位も獲得致しました、これも皆さまが評価さて下さったおかげでごさいます、本当にありがとうございます。
===================
月間ランキング1位まで獲得してしまいました、作者には何が起きてるのかわかっておりませんがこれも評価してくださる読者の皆さまのおかげでございます、本当にありがとうございます。
===================
ついに四半期ランキング1位まで獲得してしまいました、正直ここまで伸びるとは思いませんでした本当にありがとうございます。
===================
書籍化致しました。
ぶんか社BKブックスよりイラストレーターは久坂んむり様で2019年3月5日から発売予定です。
これも応援してくれた皆さまのお陰でごさいます、本当にありがとうございました。
```

## tags

- node-novel
- R15
- VRMMO
- syosetu
- ギャグ
- ゲーム
- シリアス
- スプラッタ
- ダーク
- 人工知能
- 公爵令嬢
- 女主人公
- 悪役令嬢
- 書籍化
- 未来
- 残酷な描写あり
- 貴族
- 近未来
- 電脳世界

# contribute

- Genora
- 6667787#6757
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- novel_id: n7796fc

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n7796fc&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [masiro.moe](https://masiro.moe/forum.php?mod=forumdisplay&fid=115&page=1)
- https://twitter.com/marihyde0129
- 
